覺得好難頂想傾下嘅，入嚟。

我聽你講
想call嘅 tg@nbmbllkk

可以㩒起底睇下我係咩人
雖然我個名係咁 但係我真係唔行社工路線
大家當朋友吹下水就得
記住加密

希望可以為係香港嘅各位盡一分力

自推

勸喻輕生者指南 @hkpicnic 野餐頻道任何談判/勸喻工作，請盡量交比專業人士🔴 天水圍外展社工 9148 6752 / 2617 4881🔴 朗屏夜展社工 2475 5441 / 8209 9021🔴 社工(青協外展) 9088 1023如果搵唔到請謹記需要✅多聆聽多關心相信當事人把焦點放在問題本身，深入自殺企圖問題核心不要❎不要怪責當事人，增加罪惡感不要爭論自殺對與錯不要否定當事人感受或決定不要提供意見：如「一切都會轉好的。」、「不要胡思亂想。」不要發誓保守秘密不要告訴當事人，他(她)只是開玩笑不要「自行」為他找下來的理由，不要說：「多為你的親人著想吧！」。自殺者最常說的一句話是什麼？答案是「沒有人在乎我」。你可以說：「當你消失之後，一定會有某人或某物會想你吧！那會是誰？或什麼事或物？」讓他找一個活下去的理由，該理由可以是一個人或一個對當事人而言有價值的事或物。但是，不要「自行」為他找下來的理由，不要說：「多為你的親人著想吧！」。儘量避免以「為什麼」（Why）的問句開始。「為什麼」意味因果關係，會引發一種父母或權威性的詰問「為什麼你如此做？」，這種問句在評估自殺危機根源是重要的，但不適合在溝通之初就使用。但是可以直接問「你想自殺嗎？」並且直接探問他有關自殺的想法、企圖、計畫等問題。這樣可以幫助評估自殺的危險性，而且越是了解當事人的計畫，越能幫助有效的營救。最後，一定要確認當事人等一下要做什麼、去哪裡、和誰在一起等。節錄自勸諫自殺者的手冊（由第四頁開始）http://www.mmh.org.tw/taitam/sudc/doc/當有人告訴你我想自殺.pdf

認真，想傾快啲嚟，我真係會聽你講

呼籲大家唔好再叫個6位同路人烈士殉道者會好啲避免羊群效應蔓延:-(

我有嘢講！！！

我有嘢講

同我傾下啦 自己圍威喂到1001好慘

係咪開太冇人

推
不如巴打我地開個情緒互助9up群
唔講行動
只講情緒
譬如屌老豆老母係藍絲呀
條女係港豬呀之類
我驚太多人嘅話巴打一個好難傾
Group就可以互助下？

繼續推到有人同我傾